真係辛苦班獌狗仔捱夜睇波啦

都5夠班馬撚7

明明r聯唔關佢事都係度指指點點

佢地話睇 奧斯賓拿

死亡b組 熱狗都出埋線

叫班12度凸登起身既馬撚情何以堪

利又笑唔到
熱狗又笑唔到
谷住谷住咁

谷住谷住咁返工

牙迷最嬲

半夜睇完嬲撚到訓唔著

agger
利申無睇

咁多位利迷好嗎 ？